當銀行不停咁加按揭利息嘅時候就係終極大冧市開始

光復香港
樓市爆跌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

哈 哈 哈

我淨係知
樓價平咗
但不停咁加按息
我咪又係買唔到樓
過唔到壓測
哈哈哈哈哈哈

大把人 依家係過到壓測 但無首期
所以係唔會出現你講個個問題
不過呢d時候重買唔買樓 又係後話

其實樓價大跌，原本買唔到樓嘅人都依然買唔到樓
因為本來有錢過你嘅人都依然有錢過你，樓平左，佢地買曬都未輪到你

結論係除非樓價跌係因為增加大量供應，否則而家買唔到樓嘅人都係唔會買到樓

就係要買個班買曬咪到你囉

樓市gogogo喇
港樓只升不跌
自住唔怕

講撚埋哂d廢話
依家唔係無供應
係業主持貨成本太低 利率太低所致

其實呢個轉案都賺少咗成十萬八萬現金回贈

你叫班業主可以點做

香港冇monetary policy

所以利息可以加得好快
上年陳茂波契弟係咁求啲銀行先加1/8 厘P
但係現在匯豐話咁快已經加咗半厘，終極大冧市嘅始作俑者
再加埋轉案少咗十萬現金回贈
此消彼長

唔知仲有冇老竇老母俾首期買樓呢？

同樣借4.8球
利息多咗500,000

我想請問500k可以租幾納米樓?